[
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-分数线",
        "question": "人工智能技术应用2023最低分数是多少？",
        "answer": "人工智能我们去年没有在广东招生哦"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-老师好！请问中医学、中医骨伤、针灸推拿专业接受色弱考生吗？",
        "question": "老师好！请问中医学、中医骨伤、针灸推拿专业接受色弱考生吗？会因色弱退当吗？",
        "answer": "你说的这些专业我们学校是没有的哦，而且所有医学类的专业色盲色弱都是不能录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-江西文科",
        "question": "江西女生身高150，312排名155703可以报考贵校的护理吗？录取机率大吗，专业分数大概多少",
        "answer": "去年江西护理最低分文204理201，你这个分数应该是没问题的，身高方面没有限制，主要是视力，没有色盲色弱都是可以就读的"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-江西文科",
        "question": "江西女生身高150，312排名155703可以报考贵校的医学影像吗？录取机率大吗，专业分数大概多少",
        "answer": "已回复"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-录取",
        "question": "广东省高考生历史类355分排名170541，报考泸州医疗器械职业学院502专业组，001护理和004医学影像技术可以被录取吗",
        "answer": "广东我们去年的护理最低是324分，影像是309分，你这个分数录取的机会应该是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-录取",
        "question": "第一次面向河南招生么？往年对河南理科最低录取分数线是多少，",
        "answer": "我校是第一次面向河南考生招生，因此，没有往年录取分参考，上线考生均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-录取",
        "question": "河南理科269有机会录取吗",
        "answer": "我校是第一年面向河南招生，上了河南最低线的考生报考均有录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-对口高考专科志愿",
        "question": "老师您好，我是对口高考专科批的考生，医药类346填贵校的前三个专业药学，医药护理，康复治疗技术，有希望不，谢谢老师",
        "answer": "医药类346分报考我校药学等专业有希望录取的，可把我校作为第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-对口",
        "question": "对口医药333分有机会录取吗",
        "answer": "填第一志愿有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-广州物化地330可以录上吗",
        "question": "考的低想问问",
        "answer": "广东我们去年最低录取分是298分，有希望可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-录取",
        "question": "说错了 对口护理291 第一志愿报的你们学校 有机会吗",
        "answer": "对口护理我们去年最低录取分是216分，录取的机会是比较大的，有更多问题可以添加招办老师微信15351282912"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-录取",
        "question": "对口考生291报眉科护理有机会录取吗",
        "answer": "同学，我们是泸州医疗器械职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-艺术生如何录取",
        "question": "艺术生怎样的录取方式，文化429有机会吗",
        "answer": "艺术生的话只看文化总分，不加艺体类的分数，429分机会是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-宿舍/生活/专升本",
        "question": "请问贵校要早操吗？起床大概几点起？晚自习有吗？ 能专升本吗?宿舍有空调吗？宿舍是几人间?",
        "answer": "没有早操，起床时间没具体要求。有晚自习，可以专升本的，教室和宿舍都有空调的，宿舍是6人间。你可以添加我们招办老师微信15351282912，了解更多详细内容。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州医疗器械职业学院",
        "title": "泸州医疗器械职业学院-文科四川",
        "question": "344位次160083～160664可以填报贵校什么专业啊？",
        "answer": "344分文科的话，我们学校所有的专业都可以填报，录取机会是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-录取",
        "question": "我是湖南考生，633分，位次4790。国家专项能进贵校吗？",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-电子科技大学沙河校区中外合作办学咨询",
        "question": "电子科技大学沙河校区中外合作项目是4+0，还是3+1？是全英文教学吗?升学（含保研）情况能介绍一下吗？",
        "answer": "4+0，请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-咨询电子科技大学沙河校区中外合作办学情况",
        "question": "请问老师：电子科技大学沙河校区中外合作办学合作方？是全英语教学吗？保研率多少？谢谢！",
        "answer": "4+0，请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-报考",
        "question": "安徽，理科，658,3189，有机会进入贵校吗，会不会被调剂到中外合作那个，很害怕",
        "answer": "只在专业组内调剂，请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-报考",
        "question": "老师您好，广东考生物化生组省排5200能否有可能进贵校软件工程最好专业？谢谢！",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-中外合作",
        "question": "电子信息类的学生需要出国学习吗？",
        "answer": "4+0"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-录取",
        "question": "我看学校有两个代码，是同时录取还是分开？",
        "answer": "分别录取"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-四川643",
        "question": "请问四川643 省排6200 能报考贵校哪些专业呢",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-录取",
        "question": "被贵校少数民族预科班录取的条件及分数要求？",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-录取",
        "question": "本人四川考生，能否考上贵校",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-河南理科男生高考分数569",
        "question": "能不能冲一下电子科技大学（沙河校区）的医护类和较高收费？",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-我想报电子科技大学沙河校区的中外合作",
        "question": "湖南物化生609分，位次10995名。想报电子科技大学沙河校区中外合作，有希望吗？",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-中外合作办学可以保研吗",
        "question": "如果我上了中外合作办学，这个里面的专业可以保研吗？ 若可以，保研，也按中外合作办学收费吗？",
        "answer": "可以，按对应专业要求收费"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-贵校录取分数线",
        "question": "四川考生487有可能报名贵校嘛",
        "answer": "请关注电子科大本科招生小程序，电子科技大学本科招生网官网或关注电子科大本科招生公众号进行查询，历年数据、专业介绍均公开。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学(沙河校区)",
        "title": "电子科技大学(沙河校区)-格院保研率和其他学院有区别吗",
        "question": "海南格院和其他学院保研率有差别吗？ 海南格院保研可以到成都校区吗？",
        "answer": "基本没有，保研可以去很多高校，不限制本校还是外校"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-录取",
        "question": "湖南省物化地排名17万，有几率录取嘛，能冲一冲嘛",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校的专业录取分数，作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-录取规则",
        "question": "老师您好，贵校投档比是1:1吗，我省都是这样吗？，如果贵校招100人，投档比为105%，而且这105人都满足各种条件，是不是那剩下的5人会因为优胜劣汰被退档呢，且我省是平行志愿，没有服从调剂，就是说那5个人必须被退档呢？",
        "answer": "同学您好！我们学校的投档比例是1:1,不会存在退档问题"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-录取",
        "question": "请问一下文科排名大概三万能被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校在该专业的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校相关专业的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-贵州体育",
        "question": "贵州体育，物理类，文化355，体育122，综合300，综合排名4526-4581，有机会被贵校录取不？",
        "answer": "同学您好，今年的体育不分科类，没有往年的数据作为参考，因此报考需要您自行斟酌！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校近几年的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-录取率",
        "question": "您好，我是本省历史类考生，排名位次一万四千七百名，填报贵校被录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校在该专业的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-铜仁学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364 有机会冲一冲吗",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校在该专业的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-投档比",
        "question": "您好，请问贵校今年在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "您好同学，投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-住宿",
        "question": "您好，请问贵校的宿舍是全校统一的吗？都是四人间吗？",
        "answer": "同学您好，宿舍都是四人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-预科，土木工程",
        "question": "你好381有希望上预科班或者土木工程吗",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校在该专业的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-专业询问",
        "question": "我是贵州的，今年分数是481，排位是64810，请问是否能上贵校的法学专业",
        "answer": "同学您好，你可以登录微信小程序;铜仁学院本科招生平台，查询近几年我校在该专业的录取分数作为参考！"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-录取",
        "question": "您好，老师，我是贵州的考生，想请问一下贵校的考生投档比是多少？",
        "answer": "同学您好，投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "铜仁学院",
        "title": "铜仁学院-预科",
        "question": "请问贵校今年的预科考不考虑文科生呢？",
        "answer": "同学您好，我们今年招收的本省预科生人数为591人，其中文科人数220人，理科人数371人。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州财经大学",
        "title": "贵州财经大学-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "考生您好，我校在山东省招生的中外合作办学专业办学模式为4+0模式，可不用在国外学习，在国内达到外方授位条件，在获得我校毕业证、学位证的同时，可获得外发学位证。具体要求可参考我校2024年本科招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-请问老师四川理科386报考贵校有没有希望？报什么专业最有希望",
        "question": "请问老师四川理科386报考贵校有没有希望？报什么专业最有希望录取",
        "answer": "考生你好，按照去年的分数是有希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-录取",
        "question": "美术综合444可以报美术设计类吗？",
        "answer": "考生您好，可以填报广告艺术设计，咨询电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-录取",
        "question": "您好 我想问一下 文化分275 美术专业分233有机会录取贵校的广告艺术设计吗？",
        "answer": "考生您好，可以填报广告艺术设计专业，咨询电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-专业分差",
        "question": "请问老师各个专业有没有专业分数设置",
        "answer": "考生您好，根据填报的情况，从高到低进行录取，没有设置专业分数，咨询电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好，有希望，可以填报，招生咨询电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-贵州考生新高考选科历政生总分392报考贵校旅游英语能被录取吗",
        "question": "贵州考生新高考选科历政生总分392报考贵校的旅游英语有希望能被录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学院是商务英语专业，去年最低投档分数是401，招生电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-贵州理科女生321分排名191382想报大数据与会计",
        "question": "录取概率大吗？食宿费多少啊？宿舍规格是统一标准化的吗？",
        "answer": "同学你好，有希望，去年最低投档分数是316，招生电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-录取",
        "question": "文科375，排名72196能报名吗",
        "answer": "同学你好，文科去年最低投档分数是401，招生电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-电话打不通",
        "question": "打了好几个电话打不通",
        "answer": "同学你好，招生电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "考生你好，学院没有在河南招生。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科286能被录取吗",
        "answer": "同学你好，去年最低投档分数是337，招生电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科男，376，报考贵校新能源汽车技术并且服从调剂有没有希望被录取",
        "answer": "考生你好，有希望录取。招生咨询电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-贵州航天职业技术学院咨询",
        "question": "请问历史类360分排名77930左右被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "考生你好，贵州去年文科最低投档401分。招生咨询电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-报考",
        "question": "四川理科男，文化358有机会能上贵校嘛？",
        "answer": "考生你好，有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州航天职业技术学院",
        "title": "贵州航天职业技术学院-专业录取",
        "question": "重庆理科女341位次122460，报考贵校的智能网联汽车技术有望被录取吗 该专业的学科有什么要求",
        "answer": "考生你好，去年最低分337。招生咨询电话0851-23235167."
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-分数线",
        "question": "贵校今年的各专业的录取分数线有吗",
        "answer": "同学，你好。没有提前划录取分数线的，要录取之后才能指导各专业录取分数线多少。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-专业",
        "question": "有没有数字与媒体专业",
        "answer": "同学，你好。我们没有数字与媒体专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-贵州",
        "question": "老师你好，云南文科生386分可以报考什么专业，谢谢",
        "answer": "同学，你好。我校各省各专业招生计划详见：https://zsjyb.gzeic.edu.cn/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好。有希望的，但具体要看志愿填报情况。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-理科381可不可以报 机电一体化",
        "question": "四川考生",
        "answer": "同学，你好。可以报考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-贵州电子信息调档比",
        "question": "请问贵校今年调档比为多少呢？",
        "answer": "调档比例按照1:1进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-请问老师四川理科386报考贵校有没有希望？",
        "question": "请问老师四川理科386报考贵校有没有希望？",
        "answer": "同学，你好。有希望的，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "1、我校河南2023年录取分数段为327-416，仅供参考；2、学校宿舍6-8人间，有空调；3、无晚自习、无早操。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-广东考生",
        "question": "297报可以上嘛",
        "answer": "2023年广东省录取分数段为360-416，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-录取 贵",
        "question": "湖北物理336分，有机会录取吗",
        "answer": "湖北省2023年我校录取分数段为303-369，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-广东考生历生地",
        "question": "总分351排位174644能被贵校录取嘛",
        "answer": "2023年广东省录取分数段为360-416，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "海南考生390有希望被录取吗",
        "answer": "我校2023年在海南省招生分数段为436-482，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-招生",
        "question": "老师今年又河南招生计划吗？如果有文科331有希望上贵校吗",
        "answer": "我校今年在河南省由招生计划的，2023年我校在河南省录取分数线为327-416，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-录取",
        "question": "物化生341排名387000希望大吗",
        "answer": "我校2023年在广东省招生录取分数段为360-405，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州电子信息职业技术学院",
        "title": "贵州电子信息职业技术学院-录取分数线",
        "question": "老师你好，请问一下文科318分，报考室内设计有希望吗",
        "answer": "同学，你好。我校没有室内设计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "同学，你好，我们学校没有艺术类专业哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-录取",
        "question": "福建考生物生政466，排名98864可以上吗？转专业容易吗？",
        "answer": "同学，你可以关注我们学校微信公众号，之前的录取信息都有公布哦，你可以做一个参考哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-贵南",
        "question": "贵州396理科类能报贵校嘛？",
        "answer": "同学，你好，你的分数填报我们学校还是有机会的哦，建议你可以把我们学校填靠前一点哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "同学，你好，我校今年对山东没有招生计划哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-录取",
        "question": "江西省美术生综合排名15000有机会上贵校吗",
        "answer": "同学，你好，我们学校对江西只有本科批的计划，没有艺术批次哦！我校没有艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-江西物理组464分，131885名",
        "question": "江西物理组464分，131885名，请问这分可以录取该校的会计，审计专业吗？学院是否是1：1录取？服从调计后会被退挡吗？升研率高吗？住宿是上床下桌吗？",
        "answer": "同学，你好，你可以参考我校去年的录取分数445分，我校在江西物理类投放的专业是互联网金融，只能报互联网金融哦；按105%提档；只有投放一个专业，不存在服从调剂的情况；我校考研率逐步提升情况；宿舍是上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-您好，今年预计在贵州招生多少？有没有扩招",
        "question": "您好，今年预计在贵州招生多少？有没有扩招",
        "answer": "同学，你好，请问你是想咨询物理类还是历史类专业呢？具体可以关注我校微信公众号，你想了解的信息都在推文里哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-是否收广东考生",
        "question": "我的分数物理类 十八万七千 478分",
        "answer": "同学，你好，我校今年对广东没有投放计划哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本",
        "question": "山东，文史类 历史生物政治，464分，位次270600，报本学院 有机会吗，谢谢",
        "answer": "同学，你好，我校今年对山东没有投放计划哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-，贵州考生389排名14万有机会被录取吗",
        "question": "，贵州考生389排名14万有机会被录取吗",
        "answer": "同学，你可以关注“贵州黔南经济学院”微信公众号，参考往年的录取分数情况来做出判断。"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-贵阳黔南科技学院",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "同学，我们是贵州黔南经济学院哦!"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-贵州黔南经济学院",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "同学，你可以关注我们学校微信公众号，里面有往年的录取信息，可做参考哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-录取",
        "question": "河南考生文科448能考上吗",
        "answer": "同学，你可以关注我们学校微信公众号，里面有往年的录取信息，可做参考哦！"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-录取",
        "question": "老师您好贵州历史类考生，分数459，位次34912，报考贵校会计专业能否被录取",
        "answer": "同学，你好，具体信息你可以参考我校“贵州黔南经济学院”微信公众号推文"
    },
    {
        "schoolName": "贵州黔南经济学院",
        "title": "贵州黔南经济学院-投档",
        "question": "该校的投档比是多少？",
        "answer": "同学，你可以看我们的招生章程，按计划的105%"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-录取规则",
        "question": "老师您好，贵校投档比是1:1吗，我省都是这样吗？，如果贵校招100人，投档比为105%，而且这105人都满足各种条件，是不是那剩下的5人会因为优胜劣汰被退档呢，且我省是平行志愿，没有服从调剂，就是说那5个人必须被退档呢？",
        "answer": "考生投档是由贵州省招生考试院的大数据检索后，由他们将填报我们学校且符合我们要求的考生档案投档给我们学校，按省招生考试院的通知精神，普通类投档原则上不超过105%，不超过就是有可能到时候会按100%投档。"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "省统考升"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-录取招生",
        "question": "老师你好我问一下贵州历史类排名63396可以报贵校的护理专业嘛",
        "answer": "你要说你高考的具体分数才好判断，一般我们护理专业会是贵州省二本线以下50分以内有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-黔西南",
        "question": "我是贵州的考生高考成绩420位次52664可以报考贵校的临床或者康复治疗药学等专业吗？",
        "answer": "可以填报我们学校的康复治疗技术专业，录取几率70%几，我们学校没有临床方面的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-湖北历史方向考生",
        "question": "老师您好湖北历史放上考生351分在该校的护理专业录取几率有多少",
        "answer": "湖北今年首选历史划线432分，我们在湖北护理专业只招2人，你这个分录取几率低。祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "抱歉,今年没有在山东的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，我想咨询一下云南理科390（123537）报了药学可以被录取到吗？谢谢回答",
        "answer": "云南今天理科二本420分，390可能有点悬，主要是我们在云南药学专业只招1人，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-支援咨询",
        "question": "物化生高考327，排名188470，能不读贵校机电一体化专业",
        "answer": "抱歉，我校今年招生专业中没有机电一体化专业"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-报考",
        "question": "广东历史类362排位162920可以吗 顺便问问投档比是多少",
        "answer": "抱歉，我校今年没有在广东的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-安徽",
        "question": "今年多少分可以上",
        "answer": "抱歉，我校今年没有在安徽省招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "黔西南民族职业技术学院",
        "title": "黔西南民族职业技术学院-录取",
        "question": "重庆女理科383分位次112800可不可以被贵校的康复治疗技术专业录取吗",
        "answer": "有点悬，重庆本科线427，我们这个专业在重庆只招1人，就看有没有比你分数高的同学填报本专业了，祝你好运！"
    }
]